上連登開post搵個朋友是否不智

阿叔就黎冇曬符fit

搵到就死而無憾了

信都寄埋
得未send 佢返工email
不過我都唔知了
只係想問候下